NGT48討論區第13回：NGT係醜係村姑

溫馨提示：
「NGT係醜係村姑 明趕客」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？

歡迎新人加入

舊po回帶：
第1回：
第2回：
第3回︰
第4回︰
第5回︰
第6回︰
第7回︰
第8回︰
第9回︰
第10回：
第11回︰
第12回：

開 Po Template:

聽講墨清屎忽好緊

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

個頭post靚撚到

改咗名？

Funson

大家認住依幾個:

高倉萌香
荻野由佳
中井りか
本間日陽

成陣村姑味，柒柒地

真係正到 CLS

QQ

連仔

LM

「咁佢係正喎...」

睇緊工事中關於新C嗰集
Yoda同riria都幾正喎...

做人博愛啲

咁多個理理杏最正‼️

我返嚟啦！

Sor! 一睇到後半part見返桃桃即刻覺得桃桃好好多！
每次見到佢對眼都靚到dum一聲!

桃桃鍾意細路 我都鍾意 結婚就啱哂！

理理杏就做朋友成日見就ok!

祐希上位快到我私心覺得有啲接受唔到

佢有陣淫味...

(CLS)做咗AKB48 Fans十年，你問我答

點睇48走緊下波
會唔會執笠？

不過揀女朋友同老婆都係桃桃好

覺唔覺得akb定位太毒 不合時宜？

係管治嘅問題，由一開始就冇比過total producer 權力而係由一班娛圈Agent狗話事......on9

咁又未至於，48呢個名起碼仲值一億港紙，有排都未消費完

新飯留名

lm

再次呼籲 大家支持大園桃子
仔細啲睇下佢對眼 真係好靚

正正係定位毒，商品平先至造就一億幾市值咋
Keyword: AKB商法

點睇某姊妹團營運強推 Hana chan？
明明咁多靚mb係都要推佢

我唔知！

睇咗
可能不適用於我 個人同珠巴之前講差唔多 認為太毒嘅定位做cheap哂

毒都可以型d潮d

46 d goods 型好多

個人唔型唔潮啲goods點型點潮都無用啦

我對水着有保留，我始終覺得呢個係七十年代日本人覺得藝人係商品呢個文化嘅延伸

又串我地生得樣衰

係啫，但咁點著出街，想支持都不了

覺得最尾嗰件都著得下

等我打埋舖機影下我平時著出街啲48系Tee

絲都打機第一次見

想問神巴個STU po入唔入得 係咪淨係比佢單方面po嘢用

舊嗰啲收起咗添shet

新果d

著得最多係HKT48 しぇからしか Tee 兒玉ver.
同細佬一齊買嘅

跟住係22market 優菜 Tee (娘娘手傳咖^^)

睇好本店邊個次世代有潛質可擔大旗？

Google圖好水手服feel 男人點著

奈奈
高朱

人哋仲係男仔咋

我著一定會比人覺得係gay係乸型

errr仲有馬須校服一套、星姬花龍(激辣)jacket一件

this?

yeah!

得馬須校服有得賣？

女飯向

馬須套嘢幾靚 邊度有得賣 唔要假嘢

得閒就可以幫幫手推下post,因為自己推post係唔會升番上嚟,不過如果係米post手足,唔係講STU嘅嘢,我會番嚟米POST答,因為唔想搶呢度流量,唔該哂,多謝哂

好 加油

彩姐同款總受Tee
粉紅色ぽんこつtee
桃紅色塩対応tee
16大運動會Tee

唔該哂,墨清

去原宿定御徒町搵咖

如果到時想買再問你details thx

再唔係搵一套關西校服改都可以

墨青，男人老狗想買？

諗住學邪骨

買比老婆當情趣嘢著唔得？講咗好多次阿叔我結咗婚

上年暑假行程
博多兩日
Day 1睇波(我係黃蜂飯)同去東區搵兒玉BB
搵唔成結果跟1/149去食拉麵
tbc

難分真與假

你買AKB嘅嘢比乃團MB著,人地乃團good不知幾靚,你咁做串咗D喎

傻豬 日日對住乃啲嘢都悶啦 買下akb啲嘢玩下有咩問題

又有道理
日日食半島，間中都想食下大家樂

馬拿豬:「嫌い!!!」

話時話我都無睇過openrice

因為一早就覺得信唔過,之前試過有人嚟叫我地比錢幫手推介,但我唔屌佢啦

點解咁多舉post手足會入STU POST嘅

上年暑假行程
博多兩日
Day 1睇波(我係黃蜂飯)同去東區搵兒玉BB
搵唔成結果跟住1/149入面嘅兒玉BB去食拉麵
Day 2去博多港影相，喺天神町見到個短裙妹好正之後搭新幹線去大阪，去到已經係黃昏

嗰班人見一個愛一個咖啦

利申: 本人堅決唔推海軍

我覺得香港好多人都會睇 至少可以查啲餐廳資料

餐牌個D我屋企人有揾出面個D飲食設計公司做

btw多謝你既好意,有心

我依家淨睇NGT 同乃
乃今單暫停一回
所以今個夏天只睇新潟

愛一個上一課

真係因為桃？

yes...

咁出面一定好啲嘅 我又唔收錢如果有出面嘅質素一定做爛巿

頂你啦 可唔可以理性啲 比啲機會細路女

認真墨清設計真係好強

營運強推反效果，同 Hana chan 一樣
唔強推，可以慢慢欣賞
但如果做C，三期大把人可以選擇

你唔好同我講你認真 我做嗰啲全部都係好求其
基本上係1 2個鐘內搞掂 初學者

咁我覺得有啲嘢係睇唔順眼就無謂勉強

唔係,個套係硬皮套,類似番西餐個種

偽飯連Hana Chan 都唔識 算啦即係強推好反感啦

其實有時睇睇下都會順眼...
不過營運夾硬黎就唔好

呢隻款

主要係對營運反應

咁小火田算唔算強推

高級嘢喎 咁都有market嘅 圖中啲design好廢 $1000設計一份都比多

反感

Hana Trash 好反感

Google Hana Chan只有卡通人物

右面邊個嚟

禾珠霸住果位19幾年，睇到反感
任何人做C都感動流淚

不過當然希望唔好黎緊三五年都係小火田c

日文

你試吓揾 蟲肛花

高橋一生？

可唔可以讓下比D老野

例如:須田

屌那星,照騙

唔算騙

睇死營運唔會喎
連玲奈都冇c ，畢業單唔計

仲終於搵到陳小姐了

片想いFinally唔係雙C咩

乜水嚟

Hana Chan呀

J2 做緊MS須藤008個集

008 不要離開呀

緊係講單c啦

好似我係topic closer , bye then

點解呀,唔好啦

你睇下，集中強推佢，係咪反感先

呢度無咩真飯姐 有時你啲討論太真飯我追得唔貼跟唔到
等神巴珠巴CK地同你傾

咁又係嘅,總選先得個80位

等緊，你話影d tee 相麻

同隊友練緊C S

如果hkt全盛時期強推佢都好少少, 但宜家開始走下坡, 佢岩岩總選完得80位又做center就出事 (佢握手仲好似差左好多)

sor,彩姐多數講NMD我真係唔熟,本家大米我會好D

握佢慘過握馬友

我睇佢地唱歌跳舞多

講到d舊故事，恩怨情仇，營運做過乜on9野，mb出過咩事，其實真係唔太熟

直頭閪啦

會唔會hkt又有班好似味噌廚嘅飯,專屌強推同center

咁你要開個tp我入

咁下次

點解咁講

比半個鐘我

麻友對應唔好？

支持姐姐 話哂你真飯到不得了 仲有得post grad日本
今天應該很高興

來日方長，諗到可以請教你

麻友咁正洗鬼對應咩,齋見到佢都心滿意足

我同馬友有仇(好似係)

好似期待緊啲我唔打算做嘅嘢？

絲打反麻

有啲童年陰影

可以分享吓嗎

利申:本家麻友飯

少少啦
未見過48早期既 tee, goods etc

成日同大陸妹行咁埋呀...

點解叫大陸妹嘅

原來好朋友嚟

啲妝個樣似大陸妹

我地係K隆星人mahoho同Ayaya

好似屌緊屎忽咁

兩個都正宗靚女

當年大家同年佢以為我係妹妹仔

大陸妹

童顏姐姐

咁係你童顏啫 好事嚟

睇錯當年同年，依家唔同年

做idol辛苦，個個都早殘

係細佢四個月

無得好似返工咁hea老闆

同真⚫彩姐生日差三日
我個名又真係有個彩字

擺個po屎都有中國味

咁穩陣D緊係話你後生好過話你老啦

驚你身份好快比人知

彩姐推彩姐

Hea嗰啲咪Paru咁款

天上人間D女

都係叫彩姐

paruru當年去佢握手好大風險,經常體調不良放飛機

其實佢都好慘
樣係天生
有時見到啲合照覺得佢個風格好唔夾

睇緊寒蟬
又幾好睇

粉字劇透:
仆街點解連日陽都要死

完全唔覺係Hea我，反而有種綾波麗嘅感覺。
就係用盡全力都表達唔到自己嘅感受出嚟之美類。

睇動畫啦

佢出名hea 樣衰毒男 only

如果人地用黑色底lihkg 粉字好清楚 所以粉字無咩用
行串白底人士

故事係咪一樣?

點解集集主角都死一次既?

利申: 因為 NGT 先睇
好少睇卡通動畫

係
自膠

咁即係乜色都冇用?

可以去試下喺日本人角度自己是咪樣衰

我一定唔靚

麻煩方法夾硬要做咪：
打字cap圖，

再upload圖，

[url]圖link[/url]

連登共識: 自貼求評

SKE Tee最靚一定係Sae

我係咁樣嘅

Prettyful!

拿，依d咪正常囉
可以著出街

好假

上次唔係依張 我一樣樣不過肥

發覺彩姐鐘意D男仔頭mb

呢件係特登印嚟one-off 串Paru

正常呀

唔可咁嘅樣嘅咩

講還講....

句嘢點解

廢柴

召喚CK個推

以前D TEE 靚過依家
冇咁宅

又學到嘢,唔應哂ck哥

粉紅色好蝦人著,瘦就拿拿地,肥就成個變態佬咁

如果佢喺中國出世 大概會上微博吊下狗公 再嫁個富二代過日子

「今天跟亲爱的去了香港买Prada 还去了妆柜买了艾玛里的504 全被我买光了 hh」

大隻少少就gay

呢D有樣tee,羞恥play,不了

冇可能著

又暴露咗D秘密出嚟

覺得似依家啲46生蛋tee

笑死
你真係幾憎佢

禾ok

成日著

做左十年肥秋奴隸
你問我答

呢個又乜水

我發覺NGT好多人我都唔識

補充
唔係指禾handle到
係指我敢著出街

禾都成日著粉紅色衫出街 著粉紅色心情幾好

有無握咗佐佐木

麻甩佬唔同，人地會覺得變態

長谷川大陸妹

長谷川玲奈

想問銀行要有幾多位數先好入坑？thanks!

我真係大米偽飯

人靚仔著乜柒都靚仔咖啦

得廿零個mb，好快記得晒

駁唔到

真

六位

有冇個別mb握手report想睇？

三位數
當年一個月先去一次信和買書

未
九月去

「今天在高铁站人好多哦 把我跟亲爱的都要压成肉饼了」

你可以去由依post,今日巨巨先握完膠珠同次總

「嗷嗷！最近好像胖了！宝宝要减肥了」

兒玉

好賤
笑到 gap gap 聲

呢D大陸一定做除衫網紅

我又去

墨青好似同人有仇咁款

好多握手巨

「上化学课好无聊哦 感觉自己都快垮掉了 hh」

覺得佢真係似

_ _ _ _ 芝士漢堡

追擊大陸雞

我:好久不見！
兒玉:呀！好久不見，感謝你一直以來的支持,是香港來的彩(Aya)醬嗎？
我:還記得我呢！(福岡黃蜂)結果輸給了德島呢，真可惜！
兒玉:想必選手桑也是盡了全力呢！下次，一定會贏的！
我:要是Willian桑先發的話一定會有甚麼不同的！呀，時間到了。等一會再見
兒玉:回見~！

Aya我愛你

日職女子會

日文巨就好啦

我去都淨係識講:「二姑二姑,撚大喲,猛哥奇摩知」

專吹捧日系/本土mk/學生系
專踩偽abc/偽韓/大陸系

我淨係識「yo! Hello. Hong Kong. 好き哦」

最鐘意入人地個系

你九月幾

yo

成個hip hot佬咁

握過咁多次都記得當時對白既

每次握完無論開唔開心都一定會寫返低

我係叫你帶埋我去

btw包我機票ok

日>學生>偽abc>mk妹>大陸>偽韓

握手日記,一定好珍貴

最多比你屌屎忽囉

上次珠理奈香港果次有冇去？

I am not gay,ok?

就唔到時間(去咗日本補數)

神巴is gay.

ptbf揾錢去握手平衡心理

唔唔，原來馬友都好靚仔

珠珠都好難抽㗎喎

有人抽中賣比我

PTBF真係唔易做 你做好啦

當然你單抽同三十抽又唔同嘅

為左錢
竟然可以去到咁盡

係為咗見MB

要買幾錢

真飯 自問做唔出

你班友講到真嘅一樣

好心啦sis

長谷川大陸妹

睇完po完佢啲圖瞓覺瞓唔好
瞓下醒下 瞓下醒下
仲要間中諗起佢個死人樣
我同你勢不兩立

有黑子=有流量

好嬲了

抵啦

返去睇垃圾桃好過 至少又靚又可愛又真

繼續係靚到dum一聲嘅眼

講真好好玩咩 你地開得係ngt區 無諗過有人係推長谷川？
利伸冇推 只係覺得on9當有趣

墨仔

比人批鬥

Aya

神巴咁多個團加埋其實推邊啲人

去緊馬六甲

覺得最近ngt區唔係講ngt嘢 只係俾人入嚟吹水

去賣豬仔

好心啦 睇idol只係生活一部分...
我又唔係日日抽長谷川
仲有有冇諗過我其實推長谷川

去巡視業務

聽講馬六甲唔係好出名賣豬仔嘅咩

禾作為偽飯要收皮了

日陽好似係每個故事都要死一次

最衰都係我
題外話：
大家啲個人握手卷係邊度抽架

因為佢弱智囉

所以咪去巡視囉

挽留

You interest?

多謝細乳姐 不過我都講少啲非ngt嘢先

一齊

買ok?

過嚟睇嘢,我撚緊小學雞

條小學雞想攪bam,而家比我玩返佢轉頭

買定包花生架啦

估唔到低汁po都有人睇

You have money?

我覺得無乜所謂 如果呢個Po風氣係吹水居多嘅話咪由佢 大家就住就住傾都無癮 反正嚟嚟去去去去嚟嚟都係嗰幾個人咖啦

$5ok?

聽到CK講啦！吹水佬將全面進場！
即係我

神巴唔好J擊人啦...人地可能無你諗得咁全面姐
Btw如果跟佢建議嘅話 我另立新壇

Sell you a hair ok ?

屌那星,笑死我啦

屌你
咁同蓋世太保,NKVD 有咩分別
不同意即被迫害

要多一點讚美，少一份傷害
要學g bra 講多幾句 _ _ _ _正到cls

Yes 呀細乳 無論愛侶或路人我都可愛愛吧

笑撚死,條小學雞幾快比人捉到痛腳,而家個個都話bam咗佢先

對自己推寛融 對街外人殘忍

好啦,撚完狗我返嚟啦

8月13日,Aya我愛你

正到cls

麻油正

呢張又幾好睇

係張張都咁好睇

神巴你咁多個團加埋推邊幾個MB

會員多就緊係乜人都有，冇辦法
舊登小學雞少d，但整體黎講都幾靜，時事台大部份 d po 推唔到兩頁

叫佢貼番張廁list sorting 先啦

自己私底下block咪算

AKB
SKE
HKT
STU
NGT
箱推

我以前都同你差唔多團團都睇
依家冇lu

其實我開post推廣下其他團啫,又唔可以話係推嘅,你可以話我鐘意玩育成,有新團都會留意同幫推囉

以前四團加乃團
依家心力少
坂道加多幾個算

x2一入肥秋坑頭個幾年咩都睇下
依家反而有啲驚入新坑

睇nmb ngt 欅

單純係對idol呢件事本身開始好厭倦
唔知邊到有云: 靚女睇三日都厭
何妨靚嘅得46嗰邊

ioi

所以其實我都唔係睇樣推,我鐘意推D努力家,我係高橋南信徒

呢排睇得多係Gfriend Dia BlackPink

我泡菜而家淨係睇Luda 同 IU

wjsn?

ck係泡狗

有睇apink同ioi

好想奶佢D腳趾

上面個張做咩同個fbi玩

基本上淨係睇一個 其他無乜興

一齊打氣

mahoho 啪啪啪

ioi 收左皮啦 老實講佢地拆散唒無唒個種feel

不用分那麼細 都是睇囡

麻莉愛？
剛剛打左FBI 24hrs hot line

麻莉愛 好可愛

講緊萌香呀

btw屋企有人㩒門鐘

估唔到萌香都係fbi

不了
唔想飯多團
雖則幾靚女

但係飯mahoho有戇狗送喎

戇狗?

佢室企有過百隻一樣嘅毛公仔,但我都唔知叫咩名

有朵叫玉桂狗

我淨係叫佢戇狗

我要忍住唔加推

敗廁唔好扮

痴線婆

我唔廁ok？

玉桂狗

Don't pretend! MK Fail is just as toilet as MK G! If not more!

I is not toilet. I support good girls

好正啲玉桂9

if you say you like, mk fail can buy even more for you!

No
I is not toilet
I just have six push at total

試過因為mayuyu鐘意左布din9。。。

What the freak

講中文啦,睇唔明呀

why not add one more?

push mahoho and buy 9 to her la!!

buy 9 to her

NGT po 冇中日英三地大文豪級水平，都好難生存到

i has 2 only!
horse take pig and peachy
You lose la haha

唔係下化
你地咁睇小敗仔
佢會買起成間公司囉

I rice 10 years la
Have six push is very easy lor

If I need to add push
Add dr. Kwan sin la

why not both?

你唔係推緊咖啦咩

Not yet

No la
Too much effort
And don't want to keep to rice idol

Okay咁我自己睇返

呢度抽

惣清5好嬲墨清ok?

心力少
老了

Wtf?

無嬲 呀 你地鐘意啦 我得閒先入黎 我明呢度風氣係咁 只係一陣有真推ngt既人入黎 一睇又黑成員 又講其他人野既 都唔會想出聲講野啫

同意

所以大家吹水之餘，都講多少少 NGT 會好d

有時冇乜大新聞，都可以貼下圖

我淨吹水加睇mahohook?

一齊玩

5g大家睇咗未 ep29

未

成個香港社會風氣咁差，因為個個都只係講女女女女女

你地發唔發覺一樣嘢?

就係我一唔係度個post就會開始沉

係，你一騎當千

珠巴串到

雞與雞蛋問題
好難怪
香港地冇乜娛樂

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用...

有邊個可以24 小時 on call 先？

然而日本講囡囡可以推動經濟

日本多娛樂
香港地你想買張演唱會飛都買唔到
室外又人山人海

Updated推List ♥ (粗體主推、斜體嬲鳩):
現役MB :
（本部）横山由依、岡田奈々、入山杏奈、加藤玲奈、小嶋真子、込山榛香、竹内美宥、谷口めぐ、阿部マリア、島田晴香 (9月卒業予定)、中野郁海、茂木忍、坂口渚沙 、高橋朱里、飯野雅、馬嘉伶、藤田奈那、宮崎美穂、木﨑ゆりあ (卒業予定)、渡辺麻友 (卒業予定)、柏木由紀
（海老）松井珠理奈、髙寺沙菜、大場美奈、木本花音、後藤楽々、小畑優奈、山内鈴蘭、熊崎晴香、鎌田菜月、谷真理佳、大矢真那、高柳明音
（虎党）山本彩、木下百花 (卒業予定)、矢倉楓子、須藤凜々花 (8月30日活動終了予定)、沖田彩華、太田夢莉、城恵理子、白間美瑠、三田麻央、村瀬紗英、市川美織、内木志、植村 梓、武井紗良、井尻晏菜、大段舞依、谷川愛梨
（百貨店）兒玉遥、宮脇咲良、朝長美桜、本村碧唯、指原莉乃、田中菜津美、下野由貴、冨吉明日香、田中美久、矢吹奈子、熊沢世莉奈、村重杏奈、植木南央、神志那結衣、渕上舞
（六番町）生駒里奈、衛藤美彩、西野七瀬、高山一実、星野みなみ、松村沙友理、若月佑美、中元日芽香、斉藤優里、和田まあや、齋藤飛鳥
（鳥居坂）渡邉理佐、小池美波、守屋茜、志田愛佳、小林由依、渡辺梨加
（白鳥）佐藤杏樹、加藤美南、山口真帆、宮島亜弥、長谷川玲奈、西潟茉莉奈、日下部愛菜
（海軍）薮下楓、瀧野由美子、佐野遥
元MB (最終在籍日順) :
上枝恵美加 (17/07/31)
田名部生来 (17/07/23)
鈴木まりや (17/06/10)
大島涼花 (17/06/8)
横島亜衿 (17/06/5)
竹内舞 (17/05/31)
石田安奈 (17/05/31)
竹内舞 (17/05/31)
藤江れいな (17・05・27)
山口夕輝 (17・04・28)
薮下柊 (17・04・19)
上西恵 (17・04・18)
小嶋陽菜 (17・04・19)
高橋希良 (17/04/11)
多田愛佳 (17・4・10)
酒井萌衣 (17・03・31)
東李苑 (17・03・31)
西野未姫 (17/03/27)
相笠萌 (17/03/21)
大和田南那 (17/03/18)
若田部遥(17/02/05)
島崎遥香 (16・12・31)
小笠原茉由 (16/12/24)
木下春奈 (16/10/23)
前田亜美 (16/08/29)
渡辺美優紀 (16・08・09)
穴井千尋 (16・07・31)
高城亜樹 (16・05・01)
石田晴香 (16/4/29)
高橋みなみ (16・04・08)
宮澤佐江 (16・03・31)
矢方美紀 (16/02/28)
小谷里歩 (16/02/04)
松井玲奈(15・08・31)
倉持明日香 (15/08/17)
川栄李奈 (15・08・04)
山田菜々 (15・04・03)
村上文香 (15/03/22)
與儀ケイラ (14/07/02)
佐藤亜美菜 (14/06/29)
大島優子 (14・06・09)
秋元才加 (13・08・28)
板野友美 (13・08・27)
篠田麻里子 (13・07・22)
江口愛実 (13/05/08)
矢神久美 (13・05・06)
河西智美 (13・05・03)
松田栞 (12/10/28)
前田敦子 (12・08・27)

香港毒撚比錢囡囡, 係供奉
日本毒撚比錢囡囡, 都係供奉
日本靚仔比錢囡囡, 係施捨

點解? 因為囡囡見到靚仔會倒貼

你睇，係大愛左膠呀,哈利！

耶穌嚟

是咪有巴打偸偸地Add禾Steam

點會，你都冇show 過任何 id

中五開始就無打機了

Search 埼玉西面女

終於搵到辦法轉運
Aya生寫

このユーザーの過去のプレイヤー名:
EDAikora
Sayanee
I want Sayaka's TittyFuck.
I want to fuck Sayaka so bad.
Sayaka is My Fuck Hoe.
Sayaka is Sweetness.
Sayaka is Sex.
Sayaka is a Cutie-Pie.
Sayaka is My Waifu.
Sayaka is Love.
安已不

CSGO?

呢個資訊科技發達嘅年代嚟講效率都算幾低下

啱啱先得閑炸

拉低晒飯嘅質素

轉運

笑左出聲 梳

Good

Amazon 有時淨係國內運送
要轉運到香港

點解要嬲鳩麻友同玲奈

你真係得閒同佢嘈

海軍咁快已經有三個推

she's so fckable on9

加推快過食飯

咁係讚緊佢嘅...

人生得唔靚仔咪要後天發奮囉 世界好公平 如果...

So quiet here

Yes ah because God Ba is not here

God ha is 24 hours on call ga !

可能又出左去撚人

Is true! God Ba like to penis people

He not pishing stu?

佢邊撚個都推咖啦 呢到個個都耶穌嚟

松井玲衰乜要嬲佢？

btw 彩姐有推長谷川，墨青小心d

集運公司

MK出哂街

for 墨青

NGT 最愛既鄉下習慣

熊睇相幾靚

我唔會中伏的
呢度啲人睇唔明我啲「明反暗推」

SKE 點解叫海老既？

其實呢個pose係幾誘惑 呢個人做係無嘅

エビ

oh thanks

禾覺得都ok

其實如果佢把聲好啲
我一早已經推咗佢

一樣

玲奈壇嘢係嬲營運

至於麻油呢…實在同佢有太多私怨
。
。
。
。
。
。
但係又唔捨得佢走

麻油好正

如果唔係佢把聲 我可能唔會推佢

16:20 - 埼玉西面女: so weeb what do you want
16:20 - EDAikora: i'm not that pervert as much as you think.
16:21 - EDAikora: i just love her alright? i purchased her album a few mounths ago.
16:22 - EDAikora: if i can erase my previous nicknames, i'm gonna do that, but i don't know
16:22 - 埼玉西面女: unimpressed.jpg
16:22 - EDAikora: what?
16:25 - EDAikora: man are you jap?

啱啱出咗九龍濕平，HEHE

咁呢野大家都一様架姐
屌你老母仆街營運！

係好撚正ok?

買左對nmd HEHE

麻友好撚正呢啲係人都知既

靚唔靚女？
btw off topic呢度係米po

ok講番長谷川

基本上其實每日都off緊

叫一次 NGT 某 MB: "OOOO到到CLS" 就唔OT

Mahoho正到CLS 呀

唔敢了 長谷川...大陸妹...好き

扣你口德分呀拿!

我重有良知

好撚正呀
sorry of OT

左係邊個

每次有新團總會留意一下，STU都不例外加上奈々兼任STU船長，令我更加留意這個團….

STU48 一期生最近也披露了，雖然過程有不少插曲，例如岡山有本地偶像隱瞞營運，詐病去參加STU徵選，結果通過2次審查後被日本傳媒揭發，最終於令團體解散之類…

但總算完成了所有地區徵選
(腹黑mode：涉事人最後都無當選到，仲諗住肥秋會為咗製造話題開錄橙被佢入黎)

但是今篇文章重點我不是想說這件事,而是想介紹呢位成功進入STU一期，編號36號的女生….

一看到這個女生就覺得熟口熟面，之後上網再查查就發現，果然真係佢嚟……

為什麼會認識她?

先由這女生的背景開始說起，她由4歲開始學習舞蹈，約8-9年前以網名Cucaちゃん，將自己歌舞cover片段放上Youtube

因為是個Hello! Project大飯，憧憬モーニング娘，所以最初的Cover以H!P的歌為主

約9年前，中學時期的本人還在迷H!P（←迷上AKB前是喜歡聽M娘的

當時在Youtube好奇看到這個女生的H!P dance cover

第一眼覺得這個小朋友的唱功和舞蹈沒什麼特別….

但是，之後youtube list 成日都出現她的cover片（可能看過的關係

然後發現H!P相關團體一出single，這個小朋友都可以好快上載到新歌的cover出來…

然後就覺得她年紀小小跳到咁多歌真係好厲害喎，之後就開始留意她，還訂閱了她的channel….

於是一看就看了她很多年，好像睇住呢個細路女長大咁，舞功和唱功也進步了不少

從她的blog和youtube channel知道，Cucaちゃん一直想成為偶像，所以不斷參加H!P 的徵選，例如モーニング娘嘅11期和12期徵選，可惜落選了

幾年後，她開始cover 48&46系、其他J-Pop和K-POP，

例如：BABYMETAL、安室奈美惠、KARA、少女時代等等

她的 youtube channel上也得到不少日本人和外國人的關注
（在google和twitter搜尋「Cucaちゃん」便可得知，希望呢度嘅海軍飯都有可能認識一下她吧）

但係近年她cover 48&46系歌曲嘅數量增加咗唔少….

當時我就已經諗,他朝一日她一定會參加48系嘅徵選吧…結果不出我所料，她成功入選STU一期生呢（拍手

之不過她當選STU48之後，好快就將自己twitter和所有cover片刪除了，幸好仲有少量由其他用戶上載的片段：

最終審查後Cucaちゃん也有用SR，從SR的個人資料得知，她的真名是「榊美優」
（來自香川縣，入選STU的只有2人）

誠然Cucaちゃん的顏不是我的菜，我只是見到一個留意咗好耐的小朋友能夠達成自己的目標，唔多唔少都感到欣慰呢～

當偶像的路不容易呀，希望她能夠加油吧

貼錯台添

sor

都幾好呀
增長知識

田口愛佳，唔識

而家不斷喺幾個48G post度遊走，你唔講我都唔發覺你貼錯

唔似樣嘅

係佢
有睇過佢cover

張圖用過幾次
美南好環保

你講cuca

佢都算係出名嘅youtuber嚟

水蛇春

啱啱走去染翻啡個頭

果然MK啡金色唔啱我

正

Mk

多謝乳細支持

以為係咁

點知…

絲應該好正
同張圖一樣

一樣MK

啡都唔係好mk啫

低調

正到CLS

毒撚唔柒髮

都唔會出街架啦

黑髮萬歲

跟MB染咋，渣ga

MAHOHO好正呀！

態度正確！！

呢個係?

不過無相‼️

有無一樣嘅

做飯嚟睇呢 係幾過癮嘅
以一個人嘅角度嚟睇呢 就好黑人憎

應該合成黎

歌姫終於開SR 真係幾唱得

Ho ball

仲諗緊做咩REPO

咁細個就吹

襟兄弟大合照

一見到個頭已經知係yuko

未來熱開季了

[url]山口 真帆（NGT48 チームNⅢ） 配信中!!
幾忙都要g持下

我紐必勝

好

大家跟我一齊shout

mahoho~~啪啪啪~~~

開咗喺電腦background播嚟支持

成個白麻咁樣呀！

成個白麻咁樣呀！

利申：對靚女無興趣

要加推了
有冇入會手續

MAHOHO好撚正呀！

大叫一聲"xxx正到CLS" 就自動入會

未來熱幾時奪冠呀
下一季

記得要拍片up上嚟，最好拎埋有user名嘅紙

今年係我利之年

自爆不了

果三個失球失得好on9呀

最尾嗰球越位嘅

下下靠對翼
角球又唔撚識守
人哋讓中場出嚟就傳唔到波
幾時再買人呀
利申:理性分析

SR 女王曲

FSG OUT

若要生活好

勿屌利勿好

我：好唔好食
奈良：你買俾我嘅都好食

有佢買巴神果一刻
我就知呢班友根本唔理球隊死活
同車個一男一女,阿班主(甚至雲加)一模一樣

我愛你

屌

分唔清楚邊個添

當球迷顧客

做乜鳩

龜頭She紅牌

我：點解要踎係度食？
清：鄉下慣左

唔似鄉下妹

呢位mb都好似幾得

我知
所以我先問做乜鳩

我覺得姿勢似 NGT就係鄉下團嘛

左邊個位mb好似幾得

抵啦
鬼叫你爭人300,000,000咩

俾人聊（唔記得點寫）發脾氣

鄉下團很好呀

MAHOHO 好撚正呀！

睇過寒蟬就明點解我成日話佢地係鄉下妹

我屌
熱D入波

你一日轉唔到手利一日都冇運行
不過我隊波今季都冇運行

寒蟬啲髮型on99咁
睇完套嘢想睇動畫真。解篇又無從入手

又踎

女子力

同D蝗一樣周街踎

嘩....呢個又乜水

角

右邊嗰位

車迷而家好驚
驚踢完下場唔夠人用

未來熱臣仔同里仔真係好撚勁

杏樹 萌香 SR 青春時計

[指定動作]熊仔好正牙

半場傷兩件
之後紅一個
車就拜拜了

MMA黎講好勁

do 咀 QQ

正既鄉下妹

點解佢哋要喺未來熱

二隊

我：做乜掛兩個氣水蓋係頭到
奈良：呢啲女仔嘢你點會識啊😡

大家都係d2不過得野村姐入到
要同佢say bye bye la

睇開idol嘅你
有冇認過香港都有自己嘅日式idol?

－－－－－－－－－
無錯啦又係支持本土囡囡嘅時間

－－－－－－－－－
以下兩隊係神巴介紹比我的
大家可以睇下啱唔啱心水
－－－－－－－－－
Ariel project(アリエルプロジェクト)

新生乙女プロジェクト
[/quote]

[/quote]
Ariel project

[/quote]
仆你個街，Facebook嚟嘅喂！

墨清做咩話比人知我連本地idol都有留意

rinka好正

可惜畢業了

咁似我師姐個樣

快D介紹比墨仔

(長文，愛佢地先咁認真)

話說其實我就淨係睇過佢地啲硬照，blog呀嗰啲，覺得正正路路都唔錯呀，支持香港女仔

啱啱po完click入去佢個Facebook睇到有showroom同youtube

倒自己米都要講，sor! 真係同日本idol差好大截

youtube除咗唱歌片全部講廣東話，咁我都明，你係香港人，香港idol廣東話都好合理。不過你地叫得日系idol，可唔可以比啲日本妹嘅feel出嚟？

講嘢可以慢少少，可以扮下可愛咁，唔好成個一般香港女仔咁講嘢好唔好

例如有條片係佢地一齊去日本嘅vlog，其中一幕係佢地約咗時間一齊等，有member遲到，居然第啲member唔是向鏡頭扮可愛吹水，而係西面，沈聲話：「我地依家打算用恥笑嘅目光睇住街口 」，個遲到mb到咗，佢笑都唔笑話：「對於你遲到有咩感想 」好有親切感呀屌你！依一段仲要無剪走照出街

唉 唱歌跳舞嗰啲唔講啦，唔齊就一定，好唔好聽我唔comment啦，總之我唔會平日聽

本身仲想幫下佢地，now要重新考慮

你講緊邊隊

理性

真係一模一樣咁

呢堆港式idol純睇樣唔係咁差
但無人幫佢地做marketing定形象
串柒柒software

exact7ly! 可能係無人帶

(突發)油王出現握手會玩場

我覺得如果唔係掛日系個名嘅話啲對話幾正
好親切

我想體驗下 有無介紹

8字巴懂不懂規矩 圖定..

信和門口成日派傳單

冇接觸過佢
只係知道佢好似

唔駛你有無接觸啦 你俾張圖嚟睇下都好

半夜三更又開始FF了

繼唔繼棒球?

一日打少少比禾地FF 下

我點知啲圖喺邊度嚟

去過一次一間都叫ok嘅 旺角

你又知依度夜晚開始 FF?

btw神巴之前話一齊睇某港式idol 又走數

MMA

一齊去玩maid ok？

認真？

金錢保貴 時間可貴

如果唔棒(因為禾想重開)咁就FF如果___係老婆

驚你mk出到嚟笑我毒

你係作者，無所謂

如果Aya係我老母
（已經係）

不嬲都係Reader ＞ Writer

個頭開得好好，行文又風趣。
想睇

咁仲唔快D叫聲爸爸比我聽

做下好人幫呢到啲巴打FF儲下人品 可能下個藤田富就係你

傻豬，網上個個都吹水，我真人就柒毒唔靚仔，
驚你見完我上嚟話比手足知原來墨清生到好樣衰，笑我咋

OK,比我食少少嘢繼

睇緊波寫錯字

墨青係靚仔

改返

(由依式笑聲)哈哈哈哈哈哈！老母！哈哈哈哈哈哈！

珠巴你出少句聲 世界可能更美妙

Too late

唔好咁啦
見到獌入波打錯字

我比機會你 邊個比機會我

乖仔

俾機會你做乜 係唔係都比你
大家打個和啦

Aya我地老婆

同法官講 睇下佢俾唔俾你

你搞到奈良巴即刻驚咗

講不要污辱母親

我老婆你老母

Yee.mp4

我搵第二個同我去算喇
不過呢度個個mk型男 睇怕都要我單拖上陣

圖定老母（Aya）

咁正？ 咁8字巴唔好俾圖

乜嘢女都比你溝曬啦

唔好啦！我其實幾想識下手足的，日日上嚟吹水
信我，我真人好好人

咲良有咁（大）咩

冇圖冇老母

你又唔出event好難撞到

連美久都....

我美

奈良巴invite我一齊去女僕cafe呀！咁咪見到。
btw 珠巴你真係食屎啦！本身我都想去女僕cafe呀或者去本土idol event!
你一句令到人唔敢去

船長想當年正撚到

不如整個48聯賽?

麻油已經贏咗

姣婆妖姫世界第一

sor 奈良巴去啦，唔好令我難做
墨青係普通香港人一街都係果d
100%肯定唔係mk 你可以放心

屌 珠巴你去陪下墨清啦 我諗佢好想知你咩樣

唔好令我難做

同香港區總選有分別咩

G Bra 果然大佬級人馬

風頭火勢唔好咁啦

有 cd rom無份

點風頭火勢？

我同珠巴見過啦 如果唔係佢都講唔出我咩樣

ok大家知墨清咩料

sure 不是mk
大家可放心

咁又唔同啲啦

巴打 認真嘅 我都想去女僕cafe 一齊去is ok
如果你話你約咗人 或者覺得見到我唔是太好的
咁直接講就得 男人唔會為呢啲小事煩惱

你係絲？

墨清米po大隻仔
btw墨清 唔係見到你唔好 係我呢排唔方便 半年後再約你

原來係現充

Ok 啊奈良巴，如果半年後我地2個仲上米po嘅話

這是屬於我們的約定喔～

Haha~

你家陣讀緊中學先係人生中嘅勝利者

This

冇錢買idol嘢

希望到時可以見埋神巴 珠巴 8字巴 ck..仲有好多巴c去保護我個屎忽

想近10個人一齊去包起間女僕cafe?

學生先最有錢
返工後自己賺錢反而孤寒

靠唔食飯同行路返屋企+100一個禮拜零用錢

唔好買咁多idol嘢先啦 畢業之後再買啦 珍惜下讀書嘅日子

平時邊有錢食飯

唔食
或者平時同同學夾一梳蕉
好彩佢哋都要儲錢買波衫

發育假假地都食啲啦

就係平時晏晝唔食夜晚食好多搞到依家肥

ok good 你都知唔好咪得 食返少少啦

跟墨青操

跟CK玩唔知咩ice hockey定ice rugby定American ice football rugby hockey..

我驚變咗石頭
墨青應該好似Antonio Silva

唔好聽佢地9up, 我真人睇落有少少肉加肥（唔是排骨），但一定唔算大隻

講返NGT，驚比人話off topic啦

彩姐唔係話有野睇咩

貼咗未

標準貼題caption：我愛你

以前中學覺得戴眼鏡嘅女同學唔是太好睇
人大咗身邊啲人戴哂con又開始想念戴眼鏡嘅女仔

墨仔究竟係推熊仔定lin頭

咩lin頭呀？
米團暫時推熊仔

如果再見到你 你會為我戴返眼鏡嗎？

我想和你 回到最初的起點

屌打完唔見咗呀

rip

我有個關於NGT嘅問題想問大家?

Is ok 慢慢嚟 攰就聽日先啦 唔急嫁 到時有心機想打再打

問我這個偽飯吧

其實我係想問點解我老婆Aya可以咁完美嘅,唔該ching?

因為佢叫Aya, 讀音似「唉呀」, 你一個唔小心就會「唉呀」咁跌入坑嫁啦～^_^

情人眼裏出Aya

多謝兩位師兄解答

8字仔,你想揾嘅人

又想po「長谷川...大好き」系列

不如直接twi開個AC專係咁玩

「好，咁多位大家好，今年將會係第一百屆日本全國高校野球選手權為咗賀一賀佢，我哋痿員會決定試辦一個女子選手權大會。關於規則方面大致上同男仔相同，不過我哋會放寬用具同護甲嘅限制。至於第一年我哋痿員會已經評選出十間女子高校作為第一屆參賽校，分別係:
東東京代表一私立秋葉女學
西東京代表一馬路須加女學
愛知代表一愛知女子工業
大阪代表一難波女高
神奈川代表一乙女坂女高
福岡代表一志惠唐鹿女商
三重代表一豐田學園
千葉代表一櫻坂女高
新潟代表一新潟白鳥女學
岡山代表一瀨戶內海洋高
」睇見營運痿員長秋原康拍住心口宣佈。身為難波女高嘅學生會長同棒球擔當嘅我，睇怕呢次個頭都濕鳩硬啦屌！喂喂，咪撚住先！馬路須加同志惠唐鹿出撚咗名係不良校嚟咖喎！跟住牛屎妹同漁民又係咩玩法呀？？！
「さやかたん！有冇掛住人哋啫？人哋冇見你一個鐘啦！個心好唔舒服呀！嗱，你睇！」毫無羞恥心咁「囡」埋嚟嘅係我嘅副手…渡邊美優紀即管全校人人都叫佢做「姣婆姬」。
「美優紀....校董會班忽佬想我哋去打女版甲子園呀！點樣算呀」
「哦，棒球啫！我嘅彩彩肯肯定可以一個carry全隊嘅！」渡邊美優紀對大島彩使用「攻擊⚫心心眼」，大島彩受到一百點傷害，血量歸零。大島彩投降。
「呀...咁...咁我...我去搵木下兄妹傾下先....」我頭先是咪對個死姣婆心動
「喂，死忽佬！喂！死仆街！係咪睇住我去死先？如果你唔幫我打二、遊根本唔夠人打呀！」
「哦，垃撚圾！你唔撚係好勁一個人可以三刀流投、野、打三項全能咩？我呢啲廢柴除咗染頭彈Bass就冇嘢識咖啦！過主啦，屌！」
「我求下你啦，好冇？我由細同你玩到大，你係咪托我手肘先？」
「要返工，不了。你條木咀撬我牆腳仲好意思叫我幫你？」
「哎吔，呀哥你咪幫下彩哥哥(追女仔)囉，如果贏咗，我哋一定會好出名啫！」
「啱呀，春奈！分多啲獎金比你又點話呀！(抵我平時咁錫你)」
「家陣花爺我好窮咩？ 嗱，見你係我兄弟咋！幫我搵過條女當無數啦！最多幫你拖齊十五人啦！」
「得得得！一世人兩兄弟！隔離班個三田？」
「妖！」
於是今日放學....就係第一次練習
大島彩 投/外/內
渡邊美 捕
木下春 一
木下花 二遊
城 二遊
太田 三
井尻 外
內木 外
須藤 外
白間 繼投
吉田
沖田
矢倉
藪下
村瀬
谷川 後備
望著個名單我呆咗. . .
乜撚嘢嚟咖？
「What the fuck is this ?」
「一隊完美嘅女棒隊囉！呀漏咗三田、里婆婆同菜姐係Manager添！」
我突然間有一種想嘔嘅感覺。
「我一個人點撚樣打三個位先？」
「你得嘅！」
「渡邊呢？」
「佢剩係要接波啫，easy啦！」
「...」
「我屌你老婆呀！」
「嗱，Baby你就咁踎喺度，呢格入面，唔。彩哥哥就會掉個波入你隻手套度咖啦！個波入咗手套嘅時候就會有啪一聲，好好聽咖！」呢個時候花仔冇理我，開始教美優紀接波，我即刻見到姣婆紅都臉晒一定係又諗邪嘢

好文LM!

要返工，不了

【フォトログ】08/13 #長谷川玲奈

今日の私服👗💞
今日著嘅自己衫

今日はつぐと一緒にお出かけした時に
今日呢我同つぐ一齊出去嗰陣

お買い上げしたお洋服です🙈💓/////
買咗以上嘅衫呀

かわよしですか？？
可唔可愛呀件衫？

3日間！本当に楽しい時間をありがとうございました😂
呢三日入面真係好歡樂嘅時光係多謝哂大家了

つぎは大好きな新潟！！
最後呢我真係好鍾意新潟呀

ハ…
哈

長谷川大好き

有冇巴打有玩Overwatch

唔撚想起身啊屌

又要飲咖啡 屌你老母我想瞓教啊

我訓完
準備再訓

時光機

起身上學了

正 g持本土創作

但

睇咗frd ep29
一開波阿麗就講自己上次嗰集睇落好黑心 搶咗人嘢食

好明顯佢都意會到自己ep28啲表情 真係好難睇
我都話嫁啦

Her beauty beautiful
要推了

You 3 push la
Finally

Yes! This has to be counted
Push list
-----
Horse take pick
Peachy
角ゆりあ

（Niigata friend ep 29）

右邊個細路女生得咁靚 真係好

btw FBI warning!! 珠巴唔好諗住推

Let me make my push list sin

咁豬丙
QC control 呀!!!

28集應該係連住29集拍，佢應該睇唔到片段
佢可能係講緊再以前果d集數

小讀者 LM

長谷川呢?

長谷川大...好き

係喎小熊呢?

右

推

正過好多mb

墨青, 得唔得閒

Hi

可唔可以整到呢四張圖做wallpaper size? 感激

想整做16:9打橫？
ok 呀 有冇話想邊張先？
不過今日出街好夜先返
btw打仗圖整到一半都唔記得咗整

放學

禾推祐希同久保的 唔急 慢慢 take your time

識咗女同學未？

，m1冇女同學

你學校有女同學就得啦

點解人又讀中學我又讀中學
你班MK有女同學

利申：男校

用錯acc

現役:
48:麻友,佐佐木
46:misa,我個名,京子,影山

已卒業:
48：優子,玲奈,古川,妖姬
46：奈々未,聖母
其實仲有個留意名單
48:白間,楓子,菜摘,俄妹,mahoho
46:久保,茜茜,nako,上村,葉月

都話左你廁咖啦

我都叫廁

mk珠 同 mk敗 都好厠

不過8字巴仲厠

下

好快到你

今日晏晝終於有餐好食

禾識得棄 永遠keep住手頭上得幾個

做得好呀

呢到基本上係廁人聚集地 尋日先打完大佬

睇完沉日絲打個推list ，我什麼也不是

36件麥樂雞

其實8月返咩學? 補課?

禾今日食譚仔咋

棄推定加推好D

預備班
M1M2早啲教core

食得哂

加推

可以提早識下新同學咪幾好

正
炸醬酸菜重慶中辣

勁到癲 btw都應該唔平

M1全部都係毒撚
同埋有十分之九都係我以前果班

40

南記正十條街啦 春卷

m1 2應該少林寺嚟

6件就22
9件就30幾
Rich

同埋我想知木下有冇麥樂雞記錄

南記得總店先好食

今日＄10 9件

南記我覺得好dry 落辣又太辣

灣仔嗰間好食
我成日買啲春卷返去整河粉

近一兩年廢咗

以前住海怡果陣
成日搭車去食

而家住半山下話

Rich
樓下間南記執咗

依家要騎牛

神巴要撐船出城

全部都係啲落後地區

而家住喺B仔涼粉嗰度

Rich

諗起早幾日奈良巴搭車單嘢

Is a trap

元朗都rich

諗起日本

條仔生得唔好樣姐...

我都想告條女非禮

啱啱訓醒,各位早晨

死廢青終於肯起身啦

難得放假訓晏D啫,你老味你係馬拉渡緊假,竟然話我廢青

我七點鐘醒咗啦屌你

你係嘆緊世界喎

屌你有得瞓到咁晏

20170814我愛Aya

我平時早起你唔講

屌你老味肚痛啊仆街

水土不服

返來了
比我沖個涼之後打字

一起身就痛我都唔知點解

LM等

食唔慣馬拉雞

btw rip

聽日返香港啊屌你

Flag

敗仔:係我加推茜茜之前我絕對唔會死

敗仔有無睇緊麻友公演

有

啱啱麻友阿你個名

牙敗.....

屌你老母
可唔可以順少少呀

咩事?

我無問題喎

吉隆坡D網絡差到

Aya我同神巴老婆

神巴有冇Aya高清手機Wallpaper

Legal High

結衣

無高清,我自己都係用呢張

google 大把

唔靚呀嗎,我個張最靚

水印

AKS 冇所謂
正牌

你走啦,死返去用黑櫻啦

睇蝕晒

神巴 想問荒島嘢 舊登check pm

大家些牙Aya

[orange]睇蝕晒

有樣有身材,我老婆完美

ok

100分滿分 1000000000分

8字巴用結衣啦

用咗好耐
近排轉行Aya
不過都係咁愛結衣

講到好似有嘢比人睇咁

大脾

咁小布
女仔怕羞的

咩叫做 "用結衣" ??

用結衣____
自己估

Cap過隔嚟結衣Po 過兩個鐘等收屍

隔離我post2到而家

不離不棄

結依post班人好小氣

巧京京 8字巴睇住細佬我

話我

"用結衣做 Wallpaper" 啫

清井巴5ho cap禾圖ok?

結衣 post 好似唔捉其他 post 嘅人

肯定係咁

求Aya高清手機wallpaper

唔好比佢,邊個比佢,我追擊邊個

講下笑啫

同求

唔好咁啦
大家些牙
有乜過錯
多多原諒

我用呢張

who?奈良？

鄉下妹點會影到咁嘅相 miruki嚟

由佳都有呀

珠巴你明唔明啊 唔係係海前面影就會變潮變mk㗎
有啲嘢 周柏豪做 就叫型
你做 就叫柒㗎喇

佢首畢業單曲。。。

鄉下妹柒

二單c爭奪戰一觸即發

兩個都無

無用MB做wallpaper一段時間了

下單C

今日係銅鑼灣有條女走埋嚟捉住我隻手問我可唔可以做問卷 我見佢手上張卡係打拳啲嘢嚟我都知佢不懷好意 正當我話我趕時間諗住走嘅時候見到佢條港女個樣楚楚可憐我竟然真係去咗做 不過之後佢知我唔夠18歲就笑笑口同我講sorry叫我走 正臭g

肯定係靚仔

其實姫成日塗大紅唇 好咩

講真 呢啲港女知柒頭毒撚易落撘先 見到女就扯哂旗先搵我哋

Wall paper
C位

靚仔又大鳩,你無敵喎

都係打份工姐
番過mtr問卷

iPhone嚟講個樣比個鐘遮住左 fail

梳

日陽 美南 wc

問卷同cold call都係西工o黎

鄉下妹唔識化

啱你喎,西人做西工

以為奈良巴做緊野添

係囉

iphone 大部分圖都會遮個鐘
apple

Me 5s

葡萄
學生用iphone

唔轉se?

咁係我表現成熟啫

鴛鴦戲水

hot to west

原來40頁

所以我永遠都係搵到唔遮又靚為止, 最後手段自己P

由佳

萌香

日陽

姬